【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (7) 契仔？唔好啦

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

lm先方丈阿神

方丈笑得好甜DO IT

阿神有女

溝stephy

阿神

LM

佢拍拖呀

邊個係阿神女朋友

阿神拍拖

阿神條女係我

阿檸要戒零食

會唔會南亞仔都入埋隊架

King哥不如同方丈調轉個名

隻蝻亞啲戲仲好過固定軒

閪人本色演技 100%up

電話case 寫咩呢究竟

edan 擘大口個樣好睇啲

個ada似表哥

好憎固定

暫時就咁睇 最乞人憎嗰兩個做得最好

食屎啦阿king

神有女朋友我不能呼吸了

啊神同邊個拍拖

想睇阿里多啲戲份

固定嬲 一集嬲幾多次

me

唔知手機咩咩

我

橫掂都係打天下排球版
固定軒個角色比ak做可能仲正

預計會有成隊人即刻沖出嚟認女朋友

阿神同邊個拍拖

咁快廣告

呀king淨係對住家瑜先溫柔

花蛆=大劉
契仔=Ada

阿魚仔都好撚肥下

On9

邊個同我出黎望吓

投個票囉

反Zeno
反Ian

契仔句Yes Madam厹味濃果然本色出演

一次
因為冇停止過嬲

Step又收多隻兵

屌你

點解顧定軒愈睇愈醜

一係認真撚，一係就閪
淨定鳩鳩哋嗰幾個算係最討好

有人搵左

啲劇情好 AV，女教練又一隊仔

美人 你變咗啦

zeno 好過 閪an

拍拖唔一定係女朋友

我對ada仲好

屌笑撚死

D人設煩多過熱血

神B我喺度

咁易嬲 有新人嚟又接受唔到人哋勁過自己
但呢啲先青春嘛 如果冇呢啲性格缺陷就唔夠青春

一集要unstable幾次

阿神唔係白卡佬

Agger

到底ian真人衰咩咁多人鬧
造星後無再留意

唔係中意咗stephy咁老土呀？

阿神係咪同我拍拖啊我喺度啊

GET同款

做咩咁睇唔開

阿神得我一個咋 點解有咁多人都係佢條女

好on9

一定伊人 我唔係鏡粉都不了

最討好係stephy

兩個😊本色出演仲得了

丁

要暴動了

唔好啦唔想睇數碼暴龍學講嘢

好撚煩呀zeno
d戲好屎

一陣開個post問下 好想知

做咩成日提起白卡佬

想get 係咪要去旺中嗰啲搵吓

點解鏡粉個反ian

下屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿神同阿檸
利申 等緊33第14集出場

不能接受

佢地自拍果時契仔個樣

食得太多女了

MK vs小氣

同意，仲有「石修個仔」

想呃負皮？

陣仔講得最啱嘅一句

屌 竟然真係安排劇中女朋友比佢！心碎！！！

你班痴女好啦喎

我老母笑pizza man笑到依家

啊神會唔會同女朋友拖手

其實可以當周邊喺moov賣
有幾個簽咗名嘅隨機出貨
仲有個排球仔 我相信鏡粉會買

Ian 新人來講真係做得幾好
起碼你哋都感覺到佢個款係好乞人憎
當然可以再磨練下

方丈都ok

Zeno
Ian

呢個真，睇埋全民造星呢條友真係吹大左
咩都唔係好得

我都最期待193
肥仔就出咗場但根本無戲份

其實點解反zeno嘅

屌！！！！

顧做到好似暗戀stephty咁

出面有個叫 viuTV ian 收皮嘅 post
可以睇下

驚你唔記得自己有老公

契兄弟做雙男一 即係迫我棄劇啫

其實現實中學雞真係會咁
好寫實

有冇咀咀戲睇

開league喇好撚忙呀

成日嬲好撚煩

又有陳子豐

操大隻啲應該好撚煞食

我對波

唔教你又咁上心牙

分手未

佢唔係我老公

本色演出嘛

想比黃金sir教

Stephy條仔好老

又要遮又要睇

家瑜個男朋友都幾柒

快啲到14集想睇33豬

子豐冇得扑野sad左

jesse全套戲係個mon出現only?

咁痴線 咁佢知唔知自己而家咁冇人鍾意

佢好大隻其實

想知ak衰乜 打天下佢做正氣Mk幾好睇

本色出演緊係做得好

其實個劇本呢家好好

真

原先以為

但叮噹馬頭

23 vs 24 now

同黃金sir一齊好過同呢條仔啦
一睇就知呢條仔悶到hihi

都冇

啲女係咁

原來啊神禁手機係溝緊女！

佢嘅作用係幫家瑜吊住份工

睇完暖男爸爸依家都凝住佢係gay

手裡說不 眼裡卻很誠實

好靚仔呢個 但又係比人話衰格

黃金等緊家瑜

tiger

推到上熱門係咩事

肥仔水腫

咁遲先出
一共有幾多集

真
睇得好舒服

水腫

The origin of little-men

肥仔水肚

Gay 佬豐

肥仔好似啱啱瞓醒咁

去MIRROR PO睇有

+1

anson lo對波咁大但係咁睇上去好瘦

肥仔偷笑

叫春鳥

冇得食慘過登天

啲姐姐好正

新教練

牙step個fd咩名

肥仔

成班黑晒面

彈鐘

沒有屎塔成班閪面

痴女教練

尷尬😅

女神既男朋友通常都柒

因ton拍埋佢地老到

好唔比面

頭先覺得zeno同ian好似2個弱智仔鬧交

最左睇到好開心

新教練好淫

著衫顯瘦 除衫大隻

Fat boy

Chris3好聽話

塊面閪到

邊個捨得Stephy

又嬲

要入去搵定係置頂會有？

中學生係咁

你對ada唔好咩

好唔畀面下

又嬲嬲

但佢做主持幾好睇的

屎塔先係靈魂人物

成班人都咁冇禮貌

unstable triggered

顧定嬲係唔係要打家瑜

Ada個口好大

衝動撚又黎

條淫婦，練完波又要餵飽佢

又嬲 屌

牙傾又嬲

固定嬲

肥仔跑得好鬼搞笑

屌 叫個新教練情何以堪

搵返前幾日有

都唔知閪乜撚野面

暖男爸爸都係啦

你講咩話！

唔做教練又發人脾氣黐線

呀king個樣好似失戀咁

咪Ada囉

成班𡃁仔咁無禮貌

Stable Hin根本唔係想打波 係鍾意stephy

viu 嘅衝動師

走啦固定

Ustable hin衝動啲定ian?

腥奴個角色好煩

unstable hin

Stable係呢套戲個樣真係好唔討好

3條女最柒果條教，係我都西面啦

衝動撚黎 原來

固定軒個側面好似比熨斗熨過咁平

得jeremy有禮貌 會拍手

King: 好嬲呀好嬲呀

ada真係唔好

Stay Angry

好柒

Zeno又嬲 如果我隊友係呢啲性格巨星都幾難頂
係bobby先頂得佢順

究竟牙傾係咪鍾意stephy痴漢咁款

好似無左條女咁
轉教練姐

佢做咩主持
唔太識佢

屌 好撚煩

你無岀糧 仲閪面係咩玩法

7到

邊個係zeno

固定軒成套劇有9成時間都係嬲樣
最慘個樣好似柯唔出屎咁款

梗係固定

肥仔好得意

Ada對你唔好咩

係咪愛上左佢 點解唔係佢教就唔開心

咁先好

zeno個角色好難頂

king勁似啲煩膠男朋友

Zero個設定閪到呢

king

屌你 固定軒溝女

stable hin

好似分手咁

渣溜灘嘅

Cls好似氹女咁

慢鏡睇熱身得ian係比較有力

成班無得再見stephy 個樣sad到

咪係

屌教練姐搞到好似溝女咁

Ada係咪真係排球員

Zeno真係好煩膠

King係咪暗戀家瑜

固定嬲係咪控制狂黎
好變態

家瑜話「一定唔會」=一定會

cls

痴漢

直頭係痴身男朋殺

好撚膠

似女朋友走左咁

鄧麗欣岩岩有兩個隊友
一個叫ada
另一個叫咩名 想搵ig

Save得咁close 家瑜

溝女定打波

牙king是咪暗戀

食開波飯

成日請食飯都幾好啦

ada好撚大食

Ada都幾好丫

又食

顧定軒個角色咩事

又pizza

阿傾係咪鐘意stephy 又閪面

又食pizza

Ada成日請人食pizza

zeno真係好唔掂

點解要打書面語

ada叫咩名

係咪想食仔

我都想同阿神影相

咁鍾意請食飯

仲以為會唱食飯歌

日日請食飯

想唔肥都唔得

Zeno煩夠未
成套劇得一個樣

溝miss

又pizza man

好想扯ada bra帶

成日食pizza嘅

啲pizza係咪拍完直落做lunch

又食飯
間pizza 舖佢開㗎

狂請食pizza

又嬲

固定個角色都幾戇鳩 要個世界圍住你轉？唔順意就唔識處理

做球員又食咖哩又食pizza

勁無禮貌

Dem食飯beat

又pizza 一集兩次

做咩咁冇禮貌

其實真係好冇禮貌

屌 阿傾好撚煩

仲嬲緊

固定軒唔固定

ada好慘

咁撚串 咩料

固定軒好冇禮貌

King哥你閪過Ian啦

好撚on9

固定軒嬲未

一撚定係

呢條女就係之前Edan講實力去到邊講錯咗音嗰個

King每集要嬲幾多次

使唔使呀

小朋友扭計

king閪撚到

阿king個表情好似D被人違棄D貓貓狗狗

唔好咁樣閪牙ada啦

我澄塊面大啲定塊pizza大啲？

全世界得罪佢咁

Stable hin咁撚寸

好撚慘ada

嬲乜春呀

咁撚閪想點 欠佢？

阿King未長大咁

我聽到你唔妥我咩

正情係柒毒

癲佬

固定軒根本唔係為打波
一見到家瑜就鳩痕仔

固定軒日嬲夜嬲 全世界就曬佢咁

新教練好HURT

終於聽到jeremy開口講左句野：

係呀

固定軒做咩講Ada食檸檬

我收返啱啱嗰句 zeno 好過閪an

師生戀是最美好的

固定嬲劇中性格仲差過魚仔
幾無禮貌

推到ada上全民造星踢館！

咁撚無禮貌嘅

咁樣對個教練都幾撚閪

zeno係咪on9
老馮教你咩

咁唔gur咪唔好打囉

ada有冇人工收？

其實啊king可唔可以去做下gym
已經矮架啦仲要排骨咁

固定係咪想教練都冇

咁Pizza店佢係咪有份㗎

同一日嘅pizza黎

好閪

約咗我睇戲

真係unstable

好煩呀佢

中六似小六

約囡囡睇戲

阿神約左我

呀king真係好冇禮貌

約左我睇戲！！！！

佢一個唔開心係咪要成隊波唔打比賽

跑出去嗰陣有d尷

唔好意思edan約左我睇戲

固定軒你收皮啦

好撚憎依d熱血角色

屌
Stephy爭你嘅咩？
郁一郁就發爛渣

呀傾傻鳩黎

人齊！！
隊名呢？？？？？

約女睇戲

我要拎甲一冠軍！！

我都覺

原來嗰日就係為咗打波甩咗我底唔同我睇戲

有鄉音嘅

細路仔

主角好乞人憎

頭先冇食

筆直問題

家瑜前家瑜後

佢約咗我睇

zeno 有d似 cctvb 個黃浩然

拍打學界好過啦

Ada叫咩名 似淫底

想練死肥仔咩仆街king

Quit囉

呢句好中二病

固定好煩膠

要我喺電影門口等

Bobby 100000%係gay

好憎睇佢係度發小朋友脾氣

佢當咗stephy係佢條女

阿king好煩

屌 佢根本係沉船

呀king好撚煩呀

你班痴女睇醫生未?

其實king個人設真係完全唔討好
Stable hin又演到佢好煩膠

zeno: 教練~~~~~~

同小穴機主一樣

咪撚打囉屌你麻撚煩

日日食Pizza點樣打比賽

固定軒好固執

根本想溝女

你條女咩

成套劇嘅敗筆

咁佢地suppose都仲好細路仔嘅 中學生

Stephy嘅心機

教主好撚warm

重點係佢啲戲屎

有咁既男朋友都幾辛苦

老馮教你咩 又嬲

你確定King同家瑜係好？

角色真係唔討好

沉哂船 Lantau

沉船傾

如果真心鐘意排球會咁
鐘意家瑜定鐘意排球啊

寧願要Stable閪好定女朋友閪呢阿神的掙扎

到底bobby係咪中意阿king？真係好gay

痴漢king..

stable啲情緒好unstable

沉船

遲啲zeno係咪會溝大姐姐

好嘔心呀煩膠

呢套嘢係咪畀固定同契仔鬥閪？

現實都係

Why not....

定機心

對小鮮肉流口水🤤

明見過主角啲戲咁黑人憎

成日都迫人做野

打波定溝女

好似都係viu開台d班底嚟
最好睇係佢做《豆釘去旅行2》，帶住四個細路去台灣玩+做task比賽，啲細路都好過癮

擺撚明啦

不了

啊king係咪sen㗎屌，唔撚聽人講嘅

固定軒真係好煩

同黃金sir鬥

係咪俾人炒啦

Stephy好多床戲

中二上身

點解啊King仲有朋友

係啦

教返波啦家瑜

Stable追上門？？

唔好浪費食物啦，一日拍埋佢囉

兩個都gay actually

鐘意家瑜對排球

好似強尼咁沉船
而家見唔到家瑜唔識打波

想做隻公仔

力圖波衫

小朋友上大姐姐

波衫

仲有好基友bobby

煩到西咁 見到隻king 就唔開胃 下次咪撚搵佢做啦 BTW 真係樣GE 問題

阿king真係想點就點
完全唔諗下其他人

係波衫呀

隊衫

亞氏保加

屌你咪咁啦牙傾

Sen

咩事樓上咁多人自認係阿神條女

阿神唔怪得叫阿神,真係厹嚟

訂埋衫都唔做教練 cls

係我屌柒佢

官方CP

佢有咩

準備鬧交

睇宣傳話佢好似真係打開

點解素顏都咁靚

咁中學生對missy有幻想又好正常既

Stephy素顏都好靚

俾我都沉啦

打交啦

佢真係冇表情

隻Zeno仲要覺得自己唱歌好好聽

有冇人有吉澤明步排球av

固定軒做呢種角色好似以前係TVB睇吳卓羲咁
衝動 熱血 正義撚
但佢做得比吳卓羲好少少

鬧交啦

柒頭魚

cg 黎了

閪

閪人鬥煩膠

好似打過甲一

踢波

Ada對佢哋都幾好吖

魚仔成日撩交嗌

閪到

一個熱血煩閪，一個自大懶閪
呢兩個角色快撚D改啦好趕客

king下下都嬲 幾時爆血管

呢兩條友要不和到幾時

結局係咪king 同左stephy 拍拖

講清楚係起床戲

排球可以用腳架咩？

係 南華

好撚鳩

救命好煩

仲唔郁手？

好煩

隻腳好幻

幾時打交啫

跟得班Pizza man多人都閪閪地

究竟ian煩啲定傾煩啲

打鳩佢啦

中二到嘔

魚仔鬧得岩

黃金呢

開始扮大佬

鬥閪

固定

咁叫做得好？

固定嬲似係個啲夜晚攞住個排球打飛機
係咁嗌家瑜個啲仆街仔

可以

屌 兩個直接打交啦

勁煩 小學雞咁

兩個行埋去邊隻揪啦

2個八婆

想同Stephy拍床戲

唐仔 vs 阿傾

咁啊傾真係有佢講無人講喎

當年班排我地成班足球隊贏左冠軍

互含啦

方丈把口

日日食嘢

磨合緊啫

兩個都好煩

固定軒好撚煩
又唔妥勁人 又唔妥教練

出手啦打佢！

方丈火上加油

Ian Zeno

係囉一樣咁正

King呀King

King

無心去記

隻秋啦

又食嘢

固定軒 真係好閪
Chris 123 可唔可以多啲戲份

又食野

又食pizza 呀？

Ada好撚鍾意食嘢

兩個撞埋一齊
king勁細粒

又食野成日都食

屌固定嬲好煩

成個吳幸美咁

咁黃金sir咪好慘

對教練冇禮貌

又休息

阿king根本一開始就唔中意ian

2個都好煩

呢下又屌得岩

屌晒全世界

打柒佢啦阿傾

ada 喊出黎 帶班小學雞

真係以為自己係king

你做埋教練果份囉

ada係義工定點

食囝

契仔閪到

又要食?

鬧教練 人地前港隊啊 垃圾king

d 演技好尷尬
都係暖男爸爸啲演員好啲，演技洗練啲

固定軒 球霸黎 仲惡過教練

佢邊位啊

條友好煩

Tiger: 食嘢？好喎！！

固定嬲又嬲嬲

唔鍾意咪quit囉 固定軒

痴撚線免費教你
仲要俾你閪

chur撚到

Zeno就快爬頭伊人

煩膠傾

Ada成日食

皇帝

好行唔送啦契仔

好撚串

就嚟變膠劇

屌咁撚叻
你做教練囉啊傾

因為勁過佢

屌 king自己組一人球隊啦 咁閪

嘩 啲態度差撚到

垃圾固定 唔夠天賦就扮大佬

其實成隊波踢走固定軒咪解決問題

ZENO 88

佢哋DSE咋

牙傾晉身班主

閪傾

on99 咁撚樣push人
你打壁球啦
下下都唔顧隊友

練一陣又食嘢

King好煩

唐仔

Ada又食

真係當自己king

啊king閪撚到震

贏你老母咩

Ada 請我食野算啦

Ada會唔會太無辜

真係當佢地小學興趣班

長知識了

on9 king

Ada最撚慘

以為要有第三次pizza

阿傾好柒煩

KING幾時走?

Anson 嘅對話 永遠都係 ： 唔好嘈啦 唔緊要播

cls 當自己領隊 趕走隊友又想趕走教練
你打撚晒啦

你都cls

你想贏比賽要迫人跟自己果套

屌你老母啦 串撚到 條友真係以為自己係皇帝

Unstable閪啲定契仔閪啲

Kepa屌沙利咁款

人地港隊教你仲要咁撚串

腥奴好趕客
點會搵佢做主角

好撚大食

AL 係天秤座

其實ian演技幾好，啱啱嗰下低頭無奈笑 好過stable啲戲

Ada好似吳幸美

最憎呢啲「隊長」

美斯打法似佢

佢係和事佬

咁多忍得屎都食得

通常呢d情況 其實直接趕呀傾走就夠

好冇禮貌

阿king真係好冇禮貌又on9

King哥咁多要求唔自己做埋教練？

係咩都用得

救波成日都會用腳

磨鳩啦

阿king好惡

勸交

成套最差就係個阿傾

冇教練你番歸打飛機啦 仲比賽

屌你老母固定軒
屌還屌唔好屌埋ada啦

固定軒個角色好撚煩膠

一樣閪

惡撚到

就黎因為king呢個角色棄劇
真係好撚煩膠

打柒呀傾啦
成個劉馬車咁

打機要打咸濕排球

king 真係以為自己係皇帝咩

不如快啲改劇情 契仔今集走咗就永遠唔返嚟啦

連基本respect都唔識 又罵教練又罵魚仔

好難相處啫大佬

唉你地我去搵啊神睇戲算

牙傾每一節都要嬲

死藍絲搞事

想睇佢嬲

好煩膠 最憎呢啲認真撚

點解其他人可以頂得順king仲做到朋友

點解搵佢做主角

X99999

車路士個龍門

stable 好撚中二病
ian新人做戲幾好

呢啲人返去舉重
唔好玩團隊野啦

沙僧啲fd

又嬲又沉船又屌晒全隊人 點解個主角會咁設計

下 邊個

屌點解viutv ď主角成日都係咁膠咁閪

又唔撚係好波

義教

king同契仔都好煩

Why not both?

Zeno講野個咀個陣好奇怪

佢唔夠霸氣控制唔到班仔

牙傾咁撚串家瑜喺度鬧咗佢九條街啦

屌

King 好 on 9

少少野就起剛 點做隊長

其實ada睇睇下有啲似吳幸美
重要成日懶輕鬆個feel更似

ada係隊廚？

佢個個都睇唔順眼 佢自己打晒佢啦

你應該要問 佢邊節冇嬲過?

屌 好撚黑人憎呀固執軒... 唔合你意就屌鳩人

調解師

一樣

暖男爸爸果啲點同

仲要明明冇乜料

因為有佢無嘅高度

隊波係你㗎咩

真 ian個角色認真啲學識規矩就可以頂佢個位

睇之前覺得ian好乞人憎
睇完都係覺得佢乞人憎

入戲啲啦

Ada咁撚好脾
俾著我即走

阿king個角色 真係唔討好
太自我中心 真係king黎

free rider最鍾意講呢句

唔講其他嘢就咁講演技，好過條衝動撚

換193

教隻傾做人先啦
學乜撚排球呀

山治

句句個tone都一樣

唔講嘢嗰陣個嘴都怪怪地 卜起有啲似馬騮

條女心諗不如我用身體同你哋打好關係

你咁講可能會有人屈你係mirror fans
stable拍咗咁多戲點會唔好戲
mirror粉絲收皮啦

我都覺 梅埋一舊咁

pizza大細
2.5大

強尼

義教都要比佢屌

套戲就不相伯仲，係真實嘅鏡頭上就一定契仔

但吳唱K點睇都靚仔過佢
固定軒又削又矮

17 18歲好撚大㗎啦好無

上一隊又唔夠班
係呢度先做到大佬

等咗好耐啦

和平大使

睇到king就好嬲
成個角色都好煩膠好乞人憎
加上做戲好屎 完全唔明點解佢做主角

我真係好掛住暖男

只曖edan

G持

美人 你首先重申 你唔係鏡粉先

好撚慘Ada ~~

你真係咁同隊友講就算係事實，全世界都只會覺得你係閪人

固定好多經驗㗎喇喎

其實得Bobby頂到

咪係 老奉咩

佢而家正過曲奇個時好多

補給師

G Chi 33

好好好

KING 係好撚煩膠ON9

但去到岩岩果幕 都話呀KING係又屌唔係又屌果D

有冇打真打過比賽/校隊果D

咁打體育比賽的確需要呢種執著嘅
呢種人設可能黑人憎但絕對合理

可唔可以搵一節stable係冇嬲？

吳卓羲做戲永遠是得一個表情 講嘢就得一個tone
固定軒起碼都有啲情緒起伏
我認同佢本身做戲廢
但呢套野入面佢做得唔差

下一隊pizza

中學有d人冇料又成日屌人
最後成班杯尻佢

真係笑咗出聲

仲要話哂係前港隊

珍

Ian演得幾好wo

全體回血

係愛啊！

佢係人都屌

Ada 出錢又出力
又請開波飯
仲要俾面口佢睇

美人你係咪正常返啦

Bobby咁都忍到king
呢啲咪真愛

仲要請埋pizza

我淨係見過d人瞓哂落地單手接

想採陽補陰

仲要勁撚小氣 郁啲就嬲 其實佢先應該叫方丈

係
永遠對白都係 ： 一人少句啦 ， 無事嘅

睇ian既戲舒服過腥奴喎

明明 pizza hut 冇贊助 又成日食pizza 廣告又有

Ada咁都唔屌返轉頭，廢定nice?

人哋前港隊嚟做你班丙組算係咁
之前就揾教練 家瑜本身就冇實牙實齒話做
幫你揾到 又唔比啲尊重

編劇寫個咁撚黑人憎嘅角色趕客咩

Ian仲好戲過佢

好撚煩

橙

吳唱k 黑警雄心個款入哂骨

做自己緊係好啦

有少少 但眼細啲

牙羲係有冷靜過
做徐子陵嗰陣

啡埋教練真係CLS

契仔做得好喎我覺得 反而好睇唔順眼固定軒

真 一嬲嗰陣個嘴好柒

bobby:哎呀算啦唔好嬲啦

呀king on9

隊野原本幾個又唔係勁， 魚仔唔識規矩但好用既角色， 仲叫人走一開始已經冇希望而家 仲要發脾氣 咁樣更加冇希望， 緊係唔想 鄧麗欣走， 佢冇咗鄧麗欣根本就係個打唔波既 球員

大家唔好以為今日長咗
係頭先777遲咗

睇固定軒啲戲已經睇到好炆 個角色仲要咁煩膠 雙重炆

係

改左例好耐,可以用腳
冇記錯係全身都用得

搵一分鐘佢係冇嬲?

真人都嬲唔到

可以參考返第一集除衫離隊嗰嘢係嬲咗㗎喇

咁家瑜都係義教

但態度完全唔一樣

固定軒啲戲都係啱去返拍cctvb

有人咁講嘅話以後唔駛係隊波出現

stable幾時變左做unstable架

蜀中無大將

想食班仔

契仔塊面

King真係好煩膠
現實中有啲咁嘅人同隊實唔想打成日扮大佬

咪就係女甲同男甲既分別囉

佢個角色都好撚煩

但係都明明地嘅，佢就想攞冠軍，其他人就想玩下

其實zero好戲好係邊度？

但都唔係差到咁呀大佬
呢班𡃁仔真係YouTuber 演技咁，仲有十七集點頂呀

Ada同家瑜講唔教啦

球場fashion

king呢種人現實好難唔比人杯

屌埋ada
Day1已經冇諗過合作
想chur d唔識開聲講?
嫌人唔夠stephy靚咋喎

閪人做閪人 本色演出

Bobby開始似Free嘅makoto
第時開游水真係可以搵佢

ada 打小報告

冇嚟霸氣

係咪諗住唔換返stephy就唔比張嘢教練簽?
你一個唔鐘意搞到全隊9個人無比賽打

閪人本色出演

個教練咁都唔屌返佢 都幾好野

啲情緒起伏仲勁過高文英

ada咁都忍到

家瑜返嚟做教練啦

BOBBY快啲走啊

唔知大美人俾左幾多面口ada睇

人設出撚哂事

唔搵pizza sponsor晒咗

ada：我唔撚玩喇

你隻兵屌鳩我呀

家瑜

激嬲晒全對人同教練，遲早踢佢一個走

仲跑緊數

Ada算係咁

ada: 我唔做啦

兩個主角(king同魚仔)鬥乞人憎
以後係咪集集佢哋都鬧交之後全隊人做和事佬架
無佢哋兩個成隊波team spirit更好

33豬

Ada其實已經唔話得

波衫唔係要有隊名㗎咩
未有名未有number 之後補印？

Ada個演員真係鐘意食，自己買

ada理得你個小學雞zeno

唔係老奉既

193好似話14集先出

就係咁黑人憎所以而家熱烈討論緊

固定軒係咪有後台吹到咁撚大

ada姐姐係咪想喊

ada係咪得一套衫

吳唱k其實真係幾靚仔
不過真戲屎

呢個真
老實講 寫得幾差

ian 排球界張超雄？

哇個閪面樣好到位

無固定軒一個已經夠

咪就係
條仔咁撚無禮貌

閪面的肥賢。。。。。。。。

魚仔打街場同打比賽都唔識分

差仔啱喎

我老公豬

南亞咁勁嘅

契女個樣勁閪

開始本色

文英bb幾起伏都唔閪

阿里講對白快到rap咁

阿里啱呀

360度得咁快

阿里講得啱

又變番規矩撚

肥賢閪面好好睇。。。

而家又跟晒規矩

唔敢再講佢正會比人屌

即刻閪面 得哂

真
撐蝻

契仔同牙傾 邊個煩啲

契仔閪鳩南亞佬 因住畀人強姦呀

嘩震到打風咁

其實佢d戲幾好

係咪用佢黎反襯契仔

班南亞仔都算好老脾
正常圍dup咗你

魚他閪面閪得好過固定軒好多

同蝻玩埋一齊，戇鳩鳩

Why not both

飄飄然

勁戇鳩 就算籃球街場都冇人踩界囉

拎鄭中基張可頤比

南亞仔又幾好戲

現實有家瑜好正

stephy着恤衫好型

Ian

打和

好耐冇聽肥賢呢個名啦

我都想有STEPHY TUM我

街場又走嚟講規矩

stephy好溫柔

入左陣就話一家人

又會唔會突然講哂規矩

想睇

地飄..

愛可以包容佢嘅缺點

街場見人犯規唔gur，自己入隊又唔記規距你想點

十卜OL look！

Hold到一秒

stephy要氹仔陰公

南亞啲戲仲好過隊主角

做返自己啫

高速來回球

Zeno成個外形 局限佢個戲路 發展
好難搞

醒起有次踢friendly 對面有條友屌我地個龍用手接回傳

同請大學畢業 但要有十年經驗差唔多

屌博唔到

固定鬧ada
我澄鬧stephy
兩個一擔擔

本色演出

第一次見叉仔打排球，平時都係見佢地打cricket

如果係籃球就的確街場3on3好玩過正規5on5

係 STABLE 黑人憎就梗
但點解冇人明佢點解咁嬲

南亞仔仲好戲

又擔又抬，好辛苦

家瑜對眼仔好靚靚

自己份工都做唔好

屌你打咩波都好唔跟規矩打黎做乜鳩

Ian 個樣都唔差其實

吹撚漲

等同籃球打街場foul人3秒

閪面嚟講佢本身就係專業

屎塔眼都紅埋

照顧埋班小學雞嘅心理

真人明明係認真撚
點知做戲要唔跟規矩

其實佢好想打正式嘅

不過唔gur啊傾所以先特登扮嘢姐

好得

鬧到喊

咁都唔差

覺得Ian幾正喎都
好似讀緊中學會𥄫嗰啲mk仔

蔣家瑜返工玩玩下

閪面師

難怪呀king由little man變巨人

拿今次我撐你 魚仔

Stephy返去啦

咁頭先又用規矩鬧南亞仔
乜撚野事啊喂

點解契仔叫我澄？

其實洗唔洗咁多伊人

魚仔閪得黎演得自然

反屌stephy

打和啦super

G持肥賢繼續閪面

其實佢都幾靚仔
利申非鏡粉

我想保護家愉

「婆婆」

好應棍

個阿婆啲戲

打得唔錯

契仔可唔可以唔好成日咩埋個嘴 up吓up吓個頭講嘢

家瑜：駁唔到

阿婆咁in

苦練2x年已經變成本色

魚仔就講出重點
唔係傾果陣煩膠 點解唔教啊，你教啦

應該係想帶出其實佢有俾心機學規矩

話佢靚仔嘅都係盲

口是心非

見到文具舖門口個過膠就諗起dee哥

原來傲嬌系

讀中學既男仔控制唔到情緒

閪人一出就成集都係佢

契仔會唔會閪鳩婆婆

對5字囉

Ada好慘
固定嬲條on9識唔識尊重

成個小朋友咁

冇興趣就係冇興趣

我澄d演技好過拍咗好多年戲嘅zeno好多

一陣又反思佢講嗰啲嘢返去教波

見到肥賢閪面我又想愛上了。。。

出奇地好 有啲驚喜
不過整體都係唔鍾意佢

佢牛高馬大都讀中六？ 咪玩啦

婆婆～～

跟住stephy聽完魚仔講入翻隊
king再ff因為佢先返嚟

依套劇情去得快到唔覺睇緊VIU

高竇
要人氹先返去囉咩事

睇ian做主角好過啦

中學生，年青，熱血，唔服輸，係咁上下啦

咁諗唔開啊

見到本野又有返熱誠
都幾老套下

終於認同？

Bobby 游水

文具舖太子爺

cili

呢套之後變返韓劇了

Cili

開紙紮鋪？｝

Cili
Silly

喂Cili

白痴仔

講對唔住都要問silly

Siri

Silly